有冇$500樓下既all in one pc推介？

如題

夢裏面乜都有

咪玩啦，美金都有啲難度，英磅呀

打錯$5000自膠

2手imac

都難啦

會唔會自己砌部仲好呢
CP值高好多喎

all in one不如買部laptop 仲好啦

自己砌aio

屌

屌 ok喎

500內嗎

用呢個思維
買二手料應該500蚊落到樓

Intel NUC 夾去個MON 後面.

carousell搵iMac
見到$4500有21.5‘’ late2015 model
講下價應該$4000搞掂

點睇

買部二手iMac 好過

唔好買體啦

有嘢壞同Upgrade 好煩

一體

垃圾機
你錢多要咁樣嘥 我係唔會阻你

咪就係
買返黎仲可以自己upgrade個hdd/ssd容量
要用windows既用bootcamp裝返就已經搞掂

$500連呢個枕都買唔起

徐晃幾大

Raspberry Pi + Display
$500應該有

你連用途都唔講都無咩點唔點睇一律建議去馬
反正我估你洗完筆錢都唔係好著緊部機做到啲咩